陳肇始：以後或不會再做全民檢測

食物及衞生局局長陳肇始表示，中央支援隊昨日再有百多人來港，目前共有570名成員，加上檢測流程經已理順，相信檢測量會提高，縮減等候檢測結果時間。

陳肇始出席一個電視節目表示，當普及社區檢測計劃結束後，當局會分析數據，掌握究竟有多少隱形病人、分佈如何、甚麼組群及年齡層等，對制定未來防疫抗疫措施有一定幫助。她說，計劃結束後，再做的機會不大，但不會停止特定群組檢測，或會擴大特定群組。尤其專家說冬天會有另一波疫情，了解現時整體情況，有助將來應對。

對於有報道指檢測中心的醫護裝備不足，陳肇始表示，以她的理解並非不足，可能是醫護人員期望有多些後備裝備才覺安心。她說，有6000名醫護人員報名，每日參與的約2000人，一定提供足夠保護衣物及呼吸器。但不同檢測中心的市民採樣人數不一，可能有突發情況令裝備使用量增加，需要安排運送，相信有關流程已理順。

被問到經過第三波疫情的教訓，會否影響日後放寬防疫措施的底線，陳肇始強調一定會小心、張弛有度，放寬措施會視乎疫情及個別活動和處所會否需要長時間不戴口罩等。她又表示，在新常態下，不同處所或要納入預防感染措施，她以街市為例，付現金也有傳播風險，當局會研究推進不用現金交易的平台。

哦

等binc

她說，計劃結束後，再做的機會不大

重點係要開始推數字貨幣了

即刻停左佢唔好做

電子貨幣

唔好, 一直做落去

駛晒庫房D錢去

已經冇哂啦
造緊假數填數

根本洗手咪解決囉
就算無Coronavirus,
你唔洗手就直接掂口鼻 就咩病毒都會傳播架啦

電話唔係不嬲都好污糟，重污糟過廁所咩

唔係監控，主要係想有入無出
唔比你拎錢走佬

Hi NAUKWULUK Shuk Kwan

佢而家都唔叫全民，叫普及

同埋都係人次，唔係人數

唔用又點 街市佬唔肯過你

財到光棍手

咁咪咪撚柒做囉 仲咁撚多嗲

以香港啲人咁守舊，實畀人屌到仆街，理得你美國定支國

依啲嘢係支國依類極權國家先推到咁

仲有「健康碼」

的士佬冇得逃稅又屌撚死你

都好，等啲街市佬無得逃税

仲有的士佬

來了支那寶同蛆蟈接軌

因為無人so 9佢

所有收 cash 果班

要交稅，不了

佢邊句係真？

同老衲永久退出連登一樣

最好啦

屌駛大左唔撚驚

條數其實好易計，每個人檢測用品成本$300，admin, 人工等等當最少同用品成本相等 ，相信每個檢測all-in cost 要$600/人， 預佢買左5球就足足花最少三十億

免費幫街巿安裝八達通

錢已經cap

電子貨幣 監控

她以街市為例，付現金也有傳播風險，當局會研究推進不用現金交易的平台。
洗撚研究咩 唔知咩叫八達通?

冇聽過有野係乾淨過廁所

陳雲又中

每推行一樣嘢，背後都係支共嘅監控計劃

八達通咪得囉

好呀 到時用支付寶個啲得返沈默既大多數幫襯

口腔？

睬你都戇尻
一早可以電子化啦
係有人為咗呃入息唔撚用之嘛
咁撚離地既傻閪官

咁講影響國安

中你老母

交易平台

我諗佢係指FPS 支付寶 八達通個類

重點係你現金交易好多鋪頭都可以交少好多稅
例如的士
呢個就係點解的士搞咁耐都冇得八達通or信用卡比錢嘅主要原因

銀行啲錢會俾送中好危險, 你開咗離岸戶口未？

靠呢個政府真係食屎，冇樣做得好

咩＂張弛有度＂......聽極都覺得怪

錢已袋 理撚得你

......

逃稅既韭菜

柒到

今日驗到冇事唔代表將來唔會病

之前又要情緒勒索 依家成個死狗咁

印銀紙撳個制就得 樓價又要升

班城邦狗真係好煩。

廢

幾年前推支那寶同we7 payment的士比車錢，依啲唔知使唔使交稅

講左唔好反口

攞尾彩呀？

啲廢老識鬼用咩

驚7呀

都冇用

咁咪唔好做，關我撚事

有啲街市佬見你用八達通就閪你面

得
我用Visa Master AE

好事

鎂保平安

//她以街市為例，付現金也有傳播風險，當局會研究推進不用現金交易的平台。//

八達通

DNA收集數目已夠

肯定推支那寶同wechat pay
八達通同信用卡都無 要大陸野打入香港市場
我相信每一步都有原因

潔癖撚十年前已經用酒精抹開電話
啲人衞生意識提高咗不知幾開心
香港咁迫而家有WFH又social distance人都冇咁炆
完全未驚過呢個virus

共產黨想公然打劫了

拎完納稅人錢比班檢測公司
然後又唔做
咩料啊

其實電子化冇問題
但一定要好似歐美嗰種用pay wave apple pay

DNA 已到手

好多人唔抹

p.s.有抹

全面篤灰 幫人交稅

個劇本似係：

少人自願做->
公布以後唔做檢測->
人造爆發第4波->
賴香港人唔做檢測->
永續2人限聚令（cover 928/101)

潮聯路權Van今次仲唔死
逃稅逃得咁開心

陳雲:真乖

推呢個

push

賺夠,遲啲再賺?

一招唔work又推下一招

洗左幾多錢
答我啊

仲信共產黨？

八達通真係慘
喺香港做咗咁多年
班官都仲當佢地無道

寧願研究新方法都唔幫佢地發展
仲要港鐵係大股東

明白啦，邊有咁撚多錢嘥

用酒精用得太多反而可能有反效果
我反而順其自然, 基本衛生措施就夠
做得太多, 可能對人體有壞處

我一定會奶張銀紙喇

廢物

搞咁多日先係100萬人左右, 同上次區議會投票個120萬建制票仲係差少少

冇嗰樣搞嗰樣 真係弱撚智

做乜鳩

係咪bitcoin嘅天下要嚟啦

為咗方便勝利11人仲可以繼續消費？

八達通公司已成condom

Hi

其他地方我就唔知
不過香港點會做到
人人都知 Hong Kong no IT

港共明知全民檢測無意義
佢哋唔係冇人才到中學數學都唔識計
但係都照推 為乜？
因為得閒搞返劑就可以幫中共回血
人哋華大基因已經收咗億億聲嘅公帑
然後特登放風等你哋班友覺得爭取到全民檢測收皮
佢就大條道理錢照收但係唔洗做落去
連登仔又贏

根本應該JR佢用公帑做野呢個決定
JR失敗都好要表態要比壓力
結果(泛民?)乜7都唔做
睇著嚟 類似戇鳩略水計劃陸續有來
今次都係十幾億試下水溫
你哋再輕敵下次就一千億

冇cash了

其實好多不明源頭個案都去街市多，大多老人或主婦，19 政府係咪要規管下街市衞生情況呢

最緊要批嘢做出嚟有水魚買啫

d官就係日日諗理由去執行國家政策

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

用哂批俾外國彈鐘蟹貨試劑咪唔“再“做囉

收咗錢，話鳩知你咩結果
再做機會不大？
下次有另一名目問你拎錢
次次同一個名，支共都唔好意思喇

應該好快會限制匯款

廿幾年前大家都開始用緊八達通

已經有500隻支那狗借D意入左黎

根據政府往績，啫係會再做

咪唔好做囉

成計劃係比機會中共宣傳打救香港姐

咪撚癲啦
唔駛錢既驗dna已經搞到一鑊粥
要街市比錢整部pos機收錢？

恐怖份子講野你信？

監控市民生活習慣，邊到係潛在動亂國家罪犯

次品退貨已清倉

內地而家玩數字貨幣
玩得勁嘅話，可以限制你每個月啲錢點使法，派錢仲可以限你3個月內使，如果唔係就消失，類似消費券
例如：3000蚊糧食，1000蚊娛樂

目的係喺歷史上等人以為支那幫手、順便引入支那人同將香港人既錢送去支那

呢個閪婆想強推微信支付？

商品都會傳播病毒架，咁唔會所有野都可以變數字

甘Q少人
依家呢個都已經唔係全民檢測啦

屌那星現金交易就會中招，你拎貨就唔會中招呀？咩邏輯黎

護士講金融 會計講法律

廿幾億，仲未計大陸落黎渡假既戲子人工，食過唔翻尋味？
切柒煲湯！唔係我！

電子貨幣你話推就推咩

仲要有啲人被逼

借啲易又推仆街嘢，用visa 唔得?信用卡現金黎咩屌你，咁撚多虛擬比錢方法仲要研究仲唔撚係有龍了

死撐

你叫郁啲判頭唔用cash出糧先算

Dllm

數位人民幣

唔做喇 要做健康鹿

通常放完假風就延長添，信你都傻

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

數字貨幣了

有著數我一定用架，無數著緊係停用啦

我等緊佢廢港幣

結束後咪健康碼

笑到仆街 成個on9 仔咁

攞完資料喇

無恥到極

曬撚氣啦
14日潛伏期
今日9月6無事
已經代表8月23既你無中招
你今日驗撚完
一出門口又有機會中招
一開始爆就陣又唔撚驗

你話你隱性患者
曬撚氣啦，你唔好話自己隱形富豪
身邊無人中招，自己無病症
去驗=送頭

咁有懷疑都要驗既

屌你老母 傀儡垃圾臭閪

即係搞共產 工作換電子飯票 衣服票

其實好多potential
有時限可以變到消費券咁
又可以玩quota制度

附近街市啲八達通機日日都貼住張寫住"待修"嘅紙

利申 去街市會用現金俾錢

仲可以扮被hack 户口即刻無咗幾個0

幫終共回血

比錯負評，因為誠嫂就出自己驗套裝，只要幾十蚊！

走啦，中央支那隊

做 多多都做
唔係點送錢上支那

電子貨幣即係推支那寶

支那狗熱面貼香港人涷屎眼

7 頭

咁唔會
其實咁先難洗黑錢
國家有晒所有數據，掌握一切資金流向
終極1984

有6000名醫護人員報名有幾多係連實習經驗都冇嘅學生

on9 番工面對面風險夠大
以後咪撚番工

它說再做愛的機會不大； 機會不大 依然有機會

點解成日彈出彈入 以為係fake news

佢管你嘅錢 咁即係佢嘅錢

同無咗無分別

錢又落袋
DNA又袋埋
仲做黎把撚

班雲狗真係好撚煩
中佢老母咩中, 講到好似得佢一個人講過

今次賺夠啦

使唔緊要，但係俾支那我不爽

佢地唔識用八達通

要推同美元1:1掛勾嘅加密貨幣

USDT

又加速

邊撚個埋單啊八婆 仆街啦你

呼吸都會中 係咪唔使呼吸
比錢請個戇鳩做專家

咁就要快D出數字貨幣

爛臭西!!!

dc9
地盤裝修佬
街市佬
細商舖如文具香燭雜貨
藥房
剪髮鋪
電腦鋪

玩完檢測計劃發現唔係好work
洗咁多錢又拎唔夠想要既野
下一轉就玩電子貨幣
想將玩開個套cup黎香港
會唔會太有自信呀？

唔係要每7日驗一次證明香港冇疲爆既咩

無計 八達通有租用版

內心：對樹打詠春
實際：對樹玩春子

但照收你手續費

政府大把錢

唔係話睇小一個人身份
始終學歷同生活既眼光同sense 唔同就係唔

護士同醫生出身,
兩方面訓練出黎, 睇野亦會唔一樣
眼光始終有長短
睇晒全局既能力就有唔同

就係當初點解有人質疑以佢出身同身份
擔任呢個對全香港社會上下都咁重要既職位

而家就係乜都見步行步, 無長遠方案
無建立完善制度既眼光

攪到人無所適從

跟手sell埋支腐寶 真落力👏👏👏

香港人唔信大陸人，做乜都係白費心機

唔好睇小港共

梗係啦，你估唔洗比返錢大陸咩
仲有醫護人員人工

仲有中資被逼同重複檢測

搞咁大壇野終於要露狐狸尾巴出來了 電子貨幣 社會信用系統

佢係林病隻狗，即係之後會強制全民檢測！

嘔番利益輸送d錢出嚟先啦